依家仲食美心月餅個啲傻仔黎

不服來辯

千華姐都被人批鬥

美心正一垃圾
旗下商鋪更垃圾
光顧既人更加垃圾

美心平時整空氣包已經夠衰 估唔到月餅都有空心食咗兩個流心奶黃都係空心
利伸：人地比嘅